有冇靚女可以同我做朋友？

鍾意望靚野🥺🙏🏻🙏🏻pls

我

去咗約旦未

去完啦

治安點

你雞蟲

冇見到搶野偷野
但係就冇啦啦問你結左婚未
再加埋標準中東佬眼神

PM ME

我毒撚

自己去？未去過中東

你自閉

靚女就無
靚仔有個

一齊gym

同frd 但中東真係幾特別
以色列

仲要扮靚女嘅

同問
想識下靚女
pm me pls

呢啲地方好難搵伴

係咪基

😳💔